被問IG貼光時 袁嘉蔚刪相

節錄

被問IG貼光時 袁嘉蔚刪相

袁嘉蔚

【本報訊】。。。。。。。。。。。。。。其中參選港島袁嘉蔚昨回覆港島區選舉主任黃智華，強調被問及有關「光復香港 時代革命」圖片早在今年1月上載，港府發聲明指涉違法後未有再上載，不同意是「持續展示」，但為免參選資格受影響，已暫時將相片刪除。

相關新聞：公民黨四人斥提問越權

張崑陽引葉劉訪美辯護

梁晃維也收到黃智華查詢，他回覆指無意請求美國政府實施制裁，解釋「義無反顧的反對《國安法》」，不代表他原則上反對港版國安法，只是認為其制訂過程及內容有值得商榷地方。

前記者何桂藍回覆選舉主任楊蕙心有關反對港版國安法提問時指，由人大常委會通過並列入《基本法》附件三、再由特區宣佈生效港版國安法，多處牴觸《基本法》條文，因此反對港版國安法單方面頒佈及執行。張崑陽亦回覆查詢，。。。。。。。。。。。。。早前表明「義無反顧的反對國安法」是指反對人大常委會單次政治決定形式，非質疑人大常委會的憲制權力。

入左閘先算
del晒所有野去